荃灣99廣場有人高空襲物掟示威者

睇住佢掟

正仆街 咁大袋野

條友真喺傻閪嚟

幾樓

？？！！